\documentclass[11pt,a4paper,final,Arial]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{srcltx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{listings}
\usepackage[ngerman,english]{babel}
\usepackage[a4paper,top=2.5cm,bottom=2.0cm,inner=2.0cm,outer=2.0cm,headsep=1.0cm]{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage{multirow}
\usepackage{rotating}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[pdftex, colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black, citecolor=black, breaklinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{FIG/}}
\DeclareGraphicsRule{.fig.pdf}{pdf}{*}{}
\DeclareGraphicsRule{.svg.pdf}{pdf}{*}{}

\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb}
\usepackage{hhline}
\usepackage{xspace}
\usepackage{array}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{tikz}
\usepackage{gantt}
%\usepackage{natbib}
\usepackage{bibentry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[official]{eurosym}
\bibliographystyle{alpha}
\nobibliography*

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}


%\newdimen\gfxScale
%\gfxScale=0.065\textwidth

\renewcommand{\textfraction}{0.1}
\renewcommand{\topfraction}{0.6}
\renewcommand{\bottomfraction}{0.6}
\renewcommand{\floatpagefraction}{0.6}


%Redefine paragraph indent and skip
\setlength{\parindent}{0pt}
\addtolength{\parskip}{\baselineskip}

\setcounter{secnumdepth}{5}
\titleformat{\section}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}

\usepackage{fancyhdr} %Paket laden
%\pagestyle{plain} %nur Seitenzahl in der Fußzeile (LaTeX-Standard)
%oder:
%\pagestyle{empty} %ganz leer
%oder:
%\pagestyle{headings} %Abschnitt/Kapitel links oben, Seitenzahlen rechts/außen oben

%Oder aber eigene Einstellungen vornehmen:
\pagestyle{fancy} %eigener Seitenstil
\fancyhf{} %alle Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
\fancyhead[L]{\scriptsize DFG form 54.011 -- 1/12} %Kopfzeile links
\fancyhead[C]{} %zentrierte Kopfzeile
\fancyhead[R]{\scriptsize page \thepage~of~\pageref{54.011.pages}} %Kopfzeile rechts
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt} %obere Trennlinie
%\fancyfoot[C]{\thepage} %Seitennummer
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie



\title{\bf DFG-Proposal for Priority Programme 1835 \\``Cooperatively interacting Automobile"\\[10ex]
{\Huge Certifiable Autonomy in Cooperative Multi-Vehicle Environments}$ $\\[+1cm]}

\author{
Majid Zamani\\
Fachgebiet Hybride Regelungssysteme\\
Fakult\"at f\"ur Elektro- und Informationstechnik\\ 
TU M\"unchen \\
\and
Samarjit Chakraborty\\
Lehrstuhl f\"ur Realzeit-Computersysteme\\
Fakult\"at f\"ur Elektro- und Informationstechnik\\
TU M\"unchen\\
}

\date{\today}

\usepackage{todonotes}
\newcommand{\tbd}[1]{\todo[color=red!40,size=\small,inline]{TODO: #1}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}
\begin{document}

\selectlanguage{english}

%\maketitle

%\thispagestyle{empty} 
%\newpage

\setcounter{page}{1}

% Form 54.011
\input{0_Official/application_general.tex}
\label{54.011.pages}
\end{document}

